/*
 * Fernando Prieto 31/12/2013
*/

Framework de CSS (Twitter Bootstrap)
Version 3.0.3 - http://getbootstrap.com/

/* COMENTARIOS */

1) html5shiv.js y  respond.min.js -> Proveen a IE8 soporte para elementos de HTML5 y media queries
2) respond.min.js no funciona si la página web quiere ser vista mediante file://

   